點解我出街有戴口罩都咁多鼻屎？

撩下又幾舊，撩下又幾舊
不過幾enjoy

你個口罩出事